唔好嘥大家時間，絲打請入

謝謝，您現在可以出返去。

哦

我愛你

ok

thx

hi

少年你太年輕了，你以為這個論壇上真的有那麼多絲打回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

GG

?

幫我叫肥葉同熊仔餅入嚟，thx

我先係絲打 佢地男人黎

i go to school by bus

一樣姐都係有Jer

咩又係你呀

糖糖

屌你老母

咩事

小紅帽呢

唔好再提呢條賤貨